岩岩有線新聞講連儂牆講到喊咗嗰個女仔好可愛

好想呵返佢
唔好喊啦妹妹

無圖？

Photo

10

鍾小姐

lm

片又無 圖又無

0:43

can;t see

有線新聞個網on99
試下用IE或者Edge睇